# Copyright (C) 2006 SuSE Linux Products GmbH, Nuernberg
# This file is distributed under the same license as the package.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: webyast-mail-ui\n"
"POT-Creation-Date: 2010-08-18 10:19+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2010-08-26 09:33\n"
"Last-Translator: Novell Language <language@novell.com>\n"
"Language-Team: Novell Language <language@novell.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: app/controllers/mail_controller.rb:50 ./app/controllers/mail_controller.rb:50
msgid "Passwords do not match."
msgstr "口令不匹配。"

#: app/controllers/mail_controller.rb:57 ./app/controllers/mail_controller.rb:57
msgid "Mail settings have been written."
msgstr "邮件设置已写入。"

#: app/controllers/mail_controller.rb:59 ./app/controllers/mail_controller.rb:59
msgid "Test mail was sent to %s."
msgstr "测试邮件已发送至 %s。"

#: app/controllers/mail_controller.rb:71 ./app/controllers/mail_controller.rb:71
msgid "Error while saving mail settings: %s"
msgstr "保存邮件设置时出错：%s"

#: app/controllers/mail_controller.rb:88 ./app/controllers/mail_controller.rb:88
msgid "No outgoing mail server is set, but administrator has mail forwarders defined.\nChange %s<i>administrator</i>%s or %s<i>mail</i>%s configuration."
msgstr "未设置出局邮件服务器，但管理员定义了邮件转发器。\n请更改%s<i>管理员</i>%s或%s<i>邮件</i>%s配置。"

#: app/views/mail/index.html.erb:42 ./app/views/mail/index.html.erb:42
msgid "Please wait"
msgstr "请稍候"

#: app/views/mail/index.html.erb:49 ./app/views/mail/index.html.erb:49
msgid "The passwords do not match."
msgstr "密码不匹配。"

#: app/views/mail/index.html.erb:50 ./app/views/mail/index.html.erb:50
msgid "Enter a valid e-mail address."
msgstr "请输入有效的电子邮件地址。"

#: app/views/mail/index.html.erb:51 ./app/views/mail/index.html.erb:51
msgid "Enter a valid domain name or an IP address."
msgstr "请输入有效的域名或 IP 地址。"

#: app/views/mail/index.html.erb:68 ./app/views/mail/index.html.erb:68 ./shortcuts.yml:6
msgid "Mail Settings"
msgstr "邮件设置"

#: app/views/mail/index.html.erb:80 ./app/views/mail/index.html.erb:80
msgid "Outgoing mail server"
msgstr "外发邮件服务器"

#: app/views/mail/index.html.erb:85 ./app/views/mail/index.html.erb:85
msgid "Use secure connection (TLS)"
msgstr "使用安全连接 (TLS)"

#: app/views/mail/index.html.erb:86 ./app/views/mail/index.html.erb:86
msgid "Never"
msgstr "从不"

#: app/views/mail/index.html.erb:86 ./app/views/mail/index.html.erb:86
msgid "If available"
msgstr "如果可用"

#: app/views/mail/index.html.erb:86 ./app/views/mail/index.html.erb:86
msgid "Always"
msgstr "总是"

#: app/views/mail/index.html.erb:89 ./app/views/mail/index.html.erb:89
msgid "User name"
msgstr "用户名"

#: app/views/mail/index.html.erb:93 ./app/views/mail/index.html.erb:93
msgid "Password"
msgstr "口令"

#: app/views/mail/index.html.erb:97 ./app/views/mail/index.html.erb:97
msgid "Confirm password"
msgstr "确认密码"

#: app/views/mail/index.html.erb:105 ./app/views/mail/index.html.erb:105
msgid "Send test mail to"
msgstr "将测试邮件发送到"

#: app/views/mail/index.html.erb:107 ./app/views/mail/index.html.erb:107
msgid "Send Mail"
msgstr "发送邮件"

#: ./shortcuts.yml:7
msgid "Manage outgoing mail settings"
msgstr "管理出去的邮件设置"

#: app/models/mail_state.rb:40 ./app/models/mail_state.rb:40
msgid "It was not possible to retrieve the full hostname of the machine. If the mail could not be delivered, consult the network and/or mail configuration with your network administrator."
msgstr "无法获取完整的计算机主机名。如果邮件无法递送，请向网络管理员咨询有关网络和/或邮件配置问题。"

#: app/models/mail_state.rb:45 ./app/models/mail_state.rb:45
msgid "Mail configuration test not confirmed"
msgstr "邮件配置测试未确认"

#: app/models/mail_state.rb:46 ./app/models/mail_state.rb:46
msgid "While configuring mail, a test mail was sent to %s . Was the mail delivered to this address?<br>If so, confirm it by pressing the button. Otherwise check your mail configuration again."
msgstr "在邮件配置过程中，已将测试邮件发送至 %s。邮件是否已发送到此地址？<br>如果是，请按按钮确认。否则，请重新检查您的邮件配置。"

#: app/models/mail_state.rb:50 ./app/models/mail_state.rb:50
msgid "Test mail received"
msgstr "测试邮件已收到"

